新手依家買sony m3會唔會好on9

依家買sony m3會唔會好on9

乜野m3

M4快d,有4k又有slow motion

買canon A6300啦